有冇人覺得台狗真係好on9?

好做唔做，咁驚人鬧就唔好做on9野啦

唔係覺唔覺得 根本就係

taiwan no.1

佢地on9 唔係因為做on9野
唔好搞亂先後次序

台狗有邊一秒唔on9？